女朋友成日發脾氣 好辛苦 點算

係朋友嘅一次聚會到識 一齊咗3 4個月 但近排成日小小事就黑面 發脾氣 哄返佢又好難 哄完唔洗半日又發過 點算好 好辛苦

一定唔關帽事同佢唔係想分手

佢唔想啫，你可以想

其實有諗過

唔係好長就算啦
到拍到你認為要負責任果陣
你下半生已經玩完

EX都係咁 日日都會小小野就唔開心/發脾氣
極小極小既事都會 之後又係 佢嬲就得 我嬲就唔得個種
你而家會唔捨得 但分左手傷心一排你就會發覺舒服好多

你地幾歲

再過多陣都唔改就算喇

24同23

你拎得上嚟講都係頂唔順啫，好好愛惜佢，唔好放出嚟害人呀

。
認真，你而家頂左4個月有無諗頂到幾時，有無話過佢知你嘅感受？佢唔會為你改變嘅話你一係頂一係分，你仲想有咩解決方法呢？

有講過 之後佢就講悔氣說話

飛左佢

係咩驅使你係日日受氣都唔飛在條女呢？係愛呀定係責任呀？

係除咗佢就追唔到女呀，_你個_!

Download period calendar
好快你會知佢發脾氣個pattern

想你氹
你再唔氹我 我就飛左你

港女係咁，你溝港女與左